點解JR優美開始呢類人日日比人屌都仲咁鍾意上連登?

如題

去一個地方日撚日比人屌
仲要樂此不疲日日上

人一般係想得到認同感既生物
係一個地方意見下下同主流相反
仲要格格不入
仲賴死唔走
特別係個乜撚野JR(反本土，反港獨)
連登/高登好明顯係本土/港獨思想發源地啦
反你老母咩，反港獨反本土你就去yahoo新聞評論/香討圍爐取暖啦屌你老母

除左收左錢(五毫子)
或者天生被虐狂唔屌唔鬆化
我都諗唔到有咩解釋到

我屌你班死五毛死仆街冚家剷屌你老母

因為比人屌係份人工包埋

我覺得佢地咁勤力，似自乾五多啲

你都叫女仔 死肥西

五毛可唔可以入黎解釋下?
近排睇緊心理學既書
好想理解下你地到底點諗

港獨本土狗攪完事比人拉未又係繼續攪事，點解呢?

你都覺你既行為形同搞事

認真答你
法律代表主流咩?
Rule of Law同Rule by Law既分別搞清楚未?
法律唔容許唔代表社會唔接受

係你角度加泰公投都係犯法

人工包埋

唔代表社會唔接受>>>港獨本土狗有比社會接受?

香港人唔係好相信法治咩?點解又話法律代表主流咩?

法治精神並唔單單係講緊守法
你層次咁低唔識解釋比你聽
你自己睇foundation of law

係獨裁社會法律只係政府既工具
特別當執法者選擇性執法既時候

你自己港豬姐
最起碼我知有一大班人係感激佢地為爭取真普選而犧牲 除左一堆乜撚都話內鬼搞分化既
我諗當日為咩要出黎大家都好清楚
政府乜鳩都亂咁黎 稅就照交 公平咩

問題係而家香港法律都係港英流落黎，你要怪就怪香港法律/所謂法治精神一直都係咁。唔係合理意就話尊重法治，唔合理意就係法治已死。

同埋，就算抗爭，都唔係本土港獨狗個種無理念、冷血、排外仇弱嘅抗爭，要有理有節。

佢老母係支那做雞
將D妓女思想傳左俾佢
收少少錢俾人屌冇咩所謂

所以其實佢好有家教架
不過俾隻雞教咁解

所以話身教係幾咁緊要

收左錢，人工包埋

又黎，唔支持港獨本土狗就係港豬

同埋爭取真普選而犧牲係雨傘運動入面黃之鋒班人，我好尊敬佢地，同時佢地亦為自己做嘅野負上責任。但班港獨本土狗比人拉左有多多藉口，做埋d野有冇理念，純為發洩。

政府乜鳩都亂咁黎 稅就照交 公平咩>>> 交稅係財富再分配嘅手段，如果你話出三糧比弱勢人士而對中產唔公平，我唔能夠認同。

係一個獨裁社會 乜撚都人大辭法既時候
制度暴力唔係暴力咩?

點先叫有理有節
和理非非大家唔係無試過
爭取真普選爭取左幾多年?
佔中戈次我相信係香港人最後既容忍
無人會再做d咁傻仔吃力不討好既事
面對暴力唯有以暴易暴

加泰公投流左幾多血你睇左新聞未?
由極權政府手中奪權無代價架?

因為佢返緊工

邊個同你講綜緩三糧
講緊幾千億既大數
起高鐵呢類點計

班五毛暗捧泛民 明屌本土派

明明冇獨派 本土參選， 睇唔透

見到你地又低質，諗野又膚淺，eqaq又低郁d發脾氣
佢心入面當撚狗，覺香港班後生遠不及大陸
應該不知幾開心

唔單止5毛當撚狗
香港政府何嘗唔係當我地撚緊狗咁

係一個獨裁社會 乜撚都人大辭法既時候 制度暴力唔係暴力咩?>>> 其實係港英時代兩份憲制性文件-英皇制誥&皇室訓令(等同而家基本法地位)，英國政府一樣有絕對修改權。回歸只不過將呢種殖民法制延續落濊。

和理非非大家唔係無試過>>問題就係香港大部份人都唔接受暴力，更唔接受港獨本土狗發洩式暴力。之前我有單新聞個保員跳樓抗議上司針對，呢度好多人都幫上司/公司講野，可以見到香港人係幾咁親建制。

由極權政府手中奪權無代價架?>>>問題係，好多香港人唔覺得政府威權(其實中國同香港政府未去到極權)，同埋我睇到就算比你班港獨本土狗奪到權，一樣咁威權，甚至去到極權統治

高鐵我認為必要起，係車站選址、一地兩檢安排同開支太大有問題